黑警又仆街

港台32
等新gif

屌 好似好型咁成班衝 點知推趺左個記者 然後比個記者整低左

可能唔慣兩隻腳行路呀陰功

個記者跌低已經縮腳
咁都可以衝埋去申請仆街

推推推推推推推